想做飛虎隊 有咩要準備

175高 同美隊咁大隻 好打過葉問

有冇機會

入讀藝員訓練班, 寫偶像係唔唱K

做好隨時會死既準備

去做老臨

做左警察先

要自含到 好重要
面試要求當場自含

吳卓羲係o記

人終有一死

搵單眼佬

要有bosco嘅唱功先得

好似要識飛同扮老虎

捐1億俾7警

首先要識出精

準備定棺材

聽日去總部 話係我介紹你黎
佢地就會識做